（急） 天恆 投1定2

1 👍
2👎

唔好問點解無3同4

唔想比人介票 開post問清楚
5分鐘後投

1啦 2唔知係咪偽黃

name ？

痴咩線 2係plan b黎棄左選啦而且有咩理由唔係投1

Sure 1 la

1

1啊！

2號係後備

yes
其實寫埋出嚟

1號呀仆街

3果條撚樣政鋼笑撚左
原子筆寫8隻字
叫d廢老唔投1就投3

屌 成條隊都廢老 無後生仔投票？

一定係1號

1
2 plan B

屌 人地排到入去 廢老隊仲要排 我90後Y字頭 直接拎票就投得唔洗1分鐘 你班仆街訓醒投票未